#Задача
Имеется структура из 3 инфоблоков

![alt text](img.png "Title")

Дано CITY. Необходимо с помощью API Битрикс сделать выборку всех курсов в
известном нам городе в расписании которых в поле начала активности дата больше
или равна текущей. Данную выборку необходимо обернуть в php кеш.